有無巴打會用玉女穿梭方式孭背囊

係咪只有廢老先咁